+++
title = "Καλώς ήλθατε"
date = "2117-09-22"
tags = [ "pages" ]
topics = [ "" ]
+++

Το Μουσικό Μποστάνι είναι μια ανοιχτή παρέα φίλων που μαθαίνει και παίζει μουσική, πίνοντας και διασκεδάζοντας. Έχει ως κύρια έδρα την Ηγουμενίτσα, και αποτελείται απο ντόπιους, Βλάχους, Αρβανίτες, Αρβανιτόβλαχους, Καραγκουνόβλαχους, Βλαχοκαραγκούνηδες, Σαρακατσάνους, ΜικραΑσιάτες, Μακεδόνες, Κρητικούς, Ικαριώτες, Πελλοπονήσιους, Κερκυραίους, Σαγιαδινούς, Σουλιώτες, Σαμιώτες μπασταρδέματα μεταξύ των παραπάνω φυλών, διάφορους άλλους και είναι πάντα ανοιχτό σε όλες τις φυλές.

<a href="http://imgur.com/arGylGm"><img src="http://i.imgur.com/arGylGm.jpg?1" title="source: imgur.com" /></a>
